你同你男/女朋友有乜難忘回憶

互射

互插

果次我射完之後女朋友聲都唔聲一淡吞左我d 精

帽我

this